好想izone解散前可以出一段Violeta俞真撚水舞full ver.

次次睇到個衰妹用對170m白滑腳撚啲水都好想打J但又得幾秒唔知J邊到

樓主pedo

十六碎扑得野唔算啦

索性出埋枝裝俞真洗腳水

拉乜7呀扮哂野

以為你係同路人 一齊J英妹

推行動post

唔啦仲細咩

170m腳姐係幾長？1米7？咁個人幾高？

170mm? CM? 唔岩單位喎

唔明

隻腳幾長，個人高1米7，隻腳點170？用咩單位都唔岩喎

係喎

人地先16碎

唔好J我女朋友OK? ==

樓主數學拎1

屌你

清呢期唔陪cancel frd call g?

170m